\section{Patrimonio}
% art. 13 opg
\begin{enumerate}
\item Il patrimonio dell'associazione, comprensivo di eventuali
  ricavi, rendite, proventi e altre entrate comunque denominate, è
  utilizzato per lo svolgimento delle attività statutarie ai fini
  dell'esclusivo perseguimento delle finalità civiche, solidaristiche
  e di utilità sociale.
\end{enumerate}
